新買隻彩龜唔食野

琴日新買佐隻彩龜，一俾乾糧佢食就走，好驚佢唔食野會死

夏天無咁易死 餓佢兩日就會食

之前養過兩隻水龜
有一隻第一日又係無食嘢
第二日就死咗

捉住佢放d糧到佢嘴邊都唔食😔

係邊到買？
有d人話好多鋪都唔理
好多都有病會好快死

我另一隻過多一個月都死埋

可能嚟到新環境，有啲唔慣
浸濕啲糧
要有耐性keep住俾嘢佢食
過左幾日都唔食嘅話，曬少少燈或太陽

可能對新環境覺得陌生啫
擺低啲糧就唔好理佢
你都係隔幾個鐘先去睇吓佢有冇食嘢啦
間唔時撈返啲發脹嘅糧出嚟換新嘅俾佢

我養緊一隻巴西龜
佢唔鍾意俾人夾硬逼佢食嘢
放佢出嚟行就一定唔會食嘢同屙屎
就算出到嚟好想食我啲蝦肉
都係會擔住返入龜箱度先食

旺角金魚街，早1，2個月買佐2隻班龜試下養，食好多野，大得好快，琴日先再買玻璃缸，去返同一間鋪買多隻靚d既彩龜養

另外2隻班龜暫時分開放

水龜要喺水入面先食到野

thanks, 希望係咁la,佢走來走去好得意，唔想買佢返來整死佢

你都on9

彩龜真係好得意架我都想養
祝佢身體健康

由得佢冇得迫
適應左自己會食

比蝦乾啦，仲有可能未習慣先唔食野

記得俾佢 曬下太陽

比左蝦乾之後重會同你食龜糧?

咁你想佢即時餓死，定食蝦乾吊命

係都比紅蟲啦蝦乾

咁我淨係喂過蝦乾，唔知嘛。
你識咁多，應該比意見啦屌

上面比哂意見 基本上無野補充
都係等佢適應環境

呢兩日溫差大,有反應唔奇
佢隻眼睇落無病無痛 又無生白點基本上都係等
蝦乾呢d junk food等隻龜再大d先好食

係，仲要check下個龜殼硬度，睇下健唔健康。
如果驚溫差，要裝燈keep溫度。
一係唔養，養就要比最好，你加油

攞吞拿魚罐頭d水浸佢唔鍾意嘅野食15分鐘
咁就可以呃到佢食

水深要過背